[國際戰線] 直線抽擊中共的集會，聲援維吾爾族人權集會

#22Dec #中環 #集會
聲援維吾爾族人權集會
日期 : 12月22日 (日)
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中
公海：
Channel : @hkgstudentspower

睇情況可能少於一萬人

推

唔止土耳其，印尼同馬來西亞都越來越多人反共！